嘩屌，好耐無食雞蛋仔，空心既

十二蚊底，朱古力味仲要廿蚊
蛋卷咩